有無c兄用HGC 1000m寬頻好唔好用？

會唔會斷先？
邊間最穩定？